HTML: 	Struktur und Inhalte
CSS: 	Layout / Erscheinungsbild wie Farben, Schriften, Abstände, etc.
JS: 	Interaktivität

# HTML

Hypertext: 	
- nicht linear (hyper, not constrained to be linear)
- ein Text mit Links zu anderen Hypertexts
- enthält GRafiken, Videos, Audio, ...
- Hypermedia sind **Konzepte**, keine Produkte

